（阿均有嘢想講）跪求大家唔好離棄手足

又係我，想為阿均轉達幾句話。

日日如是嘅還押生活中，除咗拜山，收信係每日最期待最開心嘅事。佢收到好多同路人/和你寫筆友嘅信，對此十分感激

但同時覺得因為訪問嘅光環令佢收多咗信，佢覺得內疚，甚至有啲後悔做咗探問，佢嘅本意只係為手足平反吓。

正如佢講過
“被捕嘅唔係數字，而係有血有肉嘅人”
希望大家除咗上過報道有名有姓嘅手足之外，亦都唔好遺忘嗰一班默默付出而正身受牢獄之痛嘅佢哋。

好想呼籲吓：
和你寫時，不妨多寫唔指名嘅信，讓更多牆內手足能夠收到溫暖慰問，俾手足知道佢哋並不孤單

跪求大家

推唔到post